平日晚餐時段銅鑼灣周月洗唔洗排長龍

如題

登龍街大把拉麵啦

直頭冇乜人
去登龍街食黃店拉麵好過啦

新界撚唔識 有冇咩介紹

去食台風R啦
個蝦湯拉麵超正

黃店拉麵我知道有
梅光軒同台風R
地址你上openrice搵啦

梅光軒執咗